IU方面公開惡意留言起訴進展 正在以此進行處罰

bnt新聞訊 韓國人氣歌手兼演員IU方面公開了對惡意留言的起訴進展情況。

17日，IU所屬社EDAM娛樂通過官方推特表示：「如2019年10月18日公告所示，對IU進行惡意誹謗的帖子已經收到了起訴狀。 大多數嫌疑人的身份都得到了確認，並接受了調查機關的調查。 」並解釋道：「雖然很難根據調查機關的要求公開具體的過程和詳細的進展情況，但是正在依次進行處罰，等待結果通知」，「今後通過不斷監測和粉絲舉報，將持續進行強硬法律應對」。

另外，IU方面去年10月曾公告稱：「我們認為盲目的惡意留言和散佈虛假事實造成的名譽毀損、性騷擾、人身攻擊等程度非常嚴重，因此將對此採取法律措施」。

今次大穫了

言論自由....

新加坡都冇了，然後到南韓

#李知恩圖報

係咪連J字都唔俾講

yellow stu..pid ...

IUBB

好撚驚啊，死臭閪